Housemate喺廳好嘈 求解決方法

我間宿舍係單人房嚟嘅
咁依排夜晚成日有幾個人喺客廳大笑鳩叫 而我間房好近客廳 所以有時會俾佢哋嚇親 搞到我瞓唔著 跪求對付方法

推

出去屌佢地

唔得啦 佢哋咁多人 我毒撚淆底

…